關於水炮車

"在德國某場示威中，有人更用水泥注滿洗衣機，從屋頂擲下，成功破壞了價值幾百萬元的水炮車。"

日耳曼民族

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會